聽日就係9.21，7.21唔見人

兼元朗國獨立，原告變被告

7.21 又來了

元朗國

元朗國每個月有一日無晒劉江華

個個月都搞紀念日，咪撚情緒勒索啦

有聲post

7.21 10.1

聽日就係7.21

21號又來了

好似d港女咁: bb, 今日係拍拖第213日，你送咩禮物比我呀